# Bases pour programmer en python3 {#bases}

TODO ( Ce n'est pas un cours de programmation, mais des principes pour se repérer, apprendre à reconnaître la qualité de son propre code. )

TODO ajouter des références de bons bouquins pour apprendre

TODO - structures de données


